做緊電影發行/影視娛樂公司的朋友人

想請教下各位呢份工如何?

係咪好辛苦人工又低?